（多圖+證據 ）衰十一厹呃妹豬蝦條破處女

呢期最爆🔞 將軍澳寶林交友app狗公專呃啲妹妹仔
蝦條
全名：林震杰 Allen Lam (Ricko Lam 2.0)
20歲 住將軍澳 寶林 茵怡花園
影衰晒姓林嘅
證據確鑿 唔同妹豬受害者同某ig page 投稿
描述被害經過
成日都用omi 探探 氹啲小妹妹 約佢哋出嚟朋友做起
跟住開始溝佢哋 問佢哋做唔做性行為 🔞🦐 成日利用班小妹妹真心感情 之後一腳踏好多船 對住唔同女講唔同故事 今次終於出事 呃過咁多個靚妹 俾人一次過公審 🦐🦐🦐🦐大家真係要小心
蝦條哥Allen Lam 林俊杰資料

唔同妹妹被害經過

妹妹仔唔好再俾人呃

同唔同女仔上床嘅相
同某妹豬道歉 要求幫佢刪除
與未16歲少女發生性行為

厹柒片

條仔呃人係唔啱，但係班女都係抵撚死架喎

我係仇女 憐登仔

咁易扑㗎

D女真係唔抵可憐

不過衰11一定要拉

我都想食16歲處女

報警控告囉

886, bye

有冇絲打可以講解下點解條柒頭可以呃到人蝦條

幸福賓周

個頭同隻色都好似

啲女仔見到咁樣都肯俾佢屌嘅, 唔知講咩好
加埋隔籬post個LV Terry都曾經有女+有人肯出16k 請, 人生真係充滿希望

Mk 仔

其實連登仔先係瑰寶

中同

條仔咁嘅款都肯俾佢屌
啲女都唔抵幫

推

D女真係on99

咁撚柒都呃到蝦條....

咁樣衰都有女食
我冇 好想扑野 A0

咁嘅款都咁多人屌
我到24 都冇女扑 打J度日

巴打去識班垃圾００後啦，好撚易食

中學同條傻豹一齊 豬到仆街,後尾食埋人地個豬扒fd,癲

推死佢

推到佢自殺

俾佢呃個啲驗下對眼好過 咁撚樣衰都有閪屌
mk喺香港真係玩撚晒

咁樣衰都有妹妹仔制

你情我願都算呃?

好柒

咁樣衰都食到咁多女
帶眼識人啦唔該！

班女自願㗎喎 有得呃㗎咩?
香港地做男人真係慘 屌個閪都隨時比人metoo

賤就賤 不過呃就唔見

有強姦無焗賭

咁撚柒

呢條仔咁仆街仲要咁樣衰係抵比人擺上網
但比佢呃果啲女仔都係時候驗下眼
同埋咁隨便真係覺得自己冇問題？

比佢呃嗰班女蠢過個閪

推爆佢啦屌

唔明班女做乜公審

最多話佢似希哥食女食得多啫

憑我實力屌嘅閪
點解要負責？

BTW，食妹豬就要死

輕輕一推

Fuck boy頭

衰十一 推到佢入去坐

叻仔

真係正嘅荀盤係唔需要係交友apps搵
只需要係你本身識嘅朋友再搭出去就得
因為你可以容易啲知佢為人係點

本身一開頭睇相覺得
咁樣衰都食到咁多女

到下面有片 就覺得
仆你個街 弱智都食到女 公平咩

push

時下好似真係著到咁先叫型
呀叔真係睇唔透

咁撚柒都有女受溝

同鬼佬鍾意鳳眼asian一樣，只要你電個咁既00後fuck boy頭再加oversize衣著就食到，因為依家唔少學生妹覺得呢種風格好型

你情我願我覺得無咩野不過15歲就快啲做野

我係大學生但都睇唔透

啲女咁隨便

而家先知用交友app都有咁多天真嬌

用撚埋啲咩支那app探探就抵撚死啦

其實p牌推唔到post

關我撚事 有證據就攞去報狗 等佢坐返10年八年

毒撚或許成為最大輸家

佢係食16歲都未夠嗰啲

成班女權撚講到自己道德高地 到最後咪又比緊第二個fuckboy屌緊 全部都你情我願 如果想認真拍拖既又唔見你地揀仔果陣考慮連登油頭毒撚

點解咁7都呃比咁多女

真 周街都呢類頭Cls

其實好多妹妹都選擇拒絕佢

俾啲妹妹玩返轉頭

咁樣衰都比屌
自己攞黎
仲要玩支那app

好撚柒
要比人屌都比啲靚仔啲嘅屌

屌 中同

禁入個ig
先知依家d小朋友咁撚弱智

唔好咁講，隻狗得意好多

諗唔明咁既撚樣就自信滿滿去呃女
連登仔180但係無自信去溝女

公平咩

好柒喎

個狗公要求，啲事主一句唔識拒絕就俾佢
傾幾日計，第一次出街就信真愛
之後仲去埋時鐘
條狗公仆街就梗 等報應

但啲女 叻到咁
仲要揀個咁柒既人
真係自求多福

有證據就去報狗999放上連登有撚用？
條仆街咁樣衰都同人做愛，條女都好撚On9

咁撚樣衰 望一眼都想嘔仲要俾佢屌

成個薑檸樂咁都呃到蝦條

我都想知道香港有沒咁多蠢人

依家咪要還
柒一世

人地心甘情願俾佢屌，最多咪話條女蠢

呢個世界仲有啲成年人會信性交轉運，已經足以證明蠢係無下限

扮韓仔同夠高就得，唔洗整咁多野，最好扮下打藍球

咁撚柒都有女屌

你都識講啦，油頭毒L邊個會愛

more，為人點嘎？

玩得交友App預咗扑嘢啦
咁撚細個連16歲都未有學咩人玩交友App
想交友就唔會用App
扑嘢先用

睇黎香港D女越黎越蠢

前幾日見到有個金毛180 mk同個妹妹仔食飯
勁撚葡萄

夠高啲女就濕晒啦
而家冇女仔理男仔個樣柒唔柒架啦

咁撚樣都溝到女，明明我仲靚仔過佢都無女

依家啲後生講到明特別鍾意mk仔

勞資糾紛去揾勞工處啦
擺上連登做乜鳩
死臭雞

著得fuck啲 電髮+染頭 唔係生到八兩金咁 再加埋把狗公口 啲妹妹仔好lum依種

啲妹妹可唔可以帶眼識人

唔知啲後生諗咩
柒到仆街 頭髮遮晒眼帶埋口罩 樣都見唔到

矮撚嚟

呢個po開得好可惜係凌晨開無乜人關注

建議樓主聽日再開

𡃁妹仔係鐘意呢種fuck boy架啦

樣衰過薑檸樂好多

行街會食飯架嘛
食飯除罩就可以睇到樣

係啲妹妹豬咁蠢
明知佢柒都俾佢食啫

可以點關注啫
你話佢落藥, 灌醉你再帶你上床就話仆街啫
清醒狀態見到佢都肯除衫俾佢屌, 真愛黎架喎

啲女被人屌完覺唔抵就嘈
自己拆掂佢啦

中學同佢同級
仆街垃圾mk仔， 讀書又差又串， 欺善怕惡
屌你老母垃圾林震杰， 係講緊你呀撚樣

食屎啦7頭

認真屌到咁多女係佢本事 但犯咗法就應該推到佢比狗拉

We live in a society

衰11犯法㗎喎
犯法冇後果?

咁撚柒都食到咁多女 咁多隻豬係咩玩法

咁咪報驚囉
Po上嚟連登幫你捉賊？

幫手推
希望聽日會多啲人見到原來咁易食到女

中同黎架 佢以前係毒撚嚟嘅 冇諗過佢而家又食煙 又着到成個MK仔咁去呃蝦條

又唔係我post上嚟嘅，傻撚咗？

咁易俾個戇鳩仔扑到
啲女唔方靚 抵死

推俾廿幾歲人仲打緊j嘅連登仔睇
希望大家可以學到一招半式
喺聖誕節前食到大波靚處

咁嘅樣都有人呃蝦條

我作為一個22歲嘅姐姐表示，我都鍾意呢d類型

真定借刀
如果唔係借刀都幾勁
點解可以呃到咁多女

所以佢根本係受溝，除左衰11外，成件事你情我願

人地食到女，又處又衰11，真係唔明柒頭都有女中意

22歲叫姐姐？

死𡃁妹

講多無謂 係要搞大就報狗拉柒佢啦
講完佢潛水一排之後咪又食返女
咁樣都食到女 啲女自己都唔好得去邊
你覺得我地可以做啲咩 講兩講咪又沉底

唔撚喺啊

連登毒撚

唔知 可能有d妹妹入世未深 有條仔呵下氹下就落搭？

利申睇樣 樓主貼呢件unfuckablepass

咁16歲果d先係學生妹

真，有一種難以捉摸嘅感覺
特別有挑戰性

連登90% 30歲以上 a0哥哥

你要唔要做個善事 為民除害 幫手啃左條mk仔

姐姐想問有幾撚挑戰性啊， 呢啲狗公喺女都上得！
挑戰性喺邊

雖然話有啲blame the victim
不過咁簡單就比個處一個識左冇耐 下下同你提性行為嘅男人 其實真係抵死

支持報警

佢覺得難以捉摸係因為個狗公都唔吼佢....

巴打，我比你仲大，都仲係A0

有時諗吓係咪應該要學呢種人做fuck boy，至少有女屌先，但我性格做唔出

我唔知現實喺點啦，不過都有咁嘅可能
難食到咁都肯食 問你死未 挑戰成功

不了，姐姐表示鍾意弟弟

不了，我剩係鍾意處男
佢食過咁多妹妹嘅處，佢係臭9

嘩你咁串我㗎？做人humble d好啵

識flirt女、會講甜言蜜語、唔開心嘅時候會氹下你、得閒買d小禮物、唔駛太貴，正常女仔都冧

咁你唔要狗公都有其他選擇㗎嘛

我溝你好唔好？我A0，不過暗瘡肥婆

狗公識氹女仔開心

拍拖啫，過人世咩

撚叫呃，佢呃你咩

你情我願炸咼，強奸就去報狗啦

有幾難 男人想屌閪，天上嘅月亮都拎到落黎

唔一定陳冠希先可以做fuck boy，其實周永恆都可以

啲女比條厹公食哂啦

仆街 我小學同學嚟

咁柒都食到女

佢憑實力屌西 無問題啊
不過15歲衰11就

咁柒都做到破處王
D妹豬有冇蠢到咁

第一次見比人氹兩氹又跟人上屋企有冇咁蠢

玩交友app咁快去人屋企，免費雞

葡萄~
條友固然係人渣 (仲要咁嘅樣) 不過啲囡仲賤過泥。
第日點樣同個仔或者另一半講? 話用張戲飛同幾舊水就可以比人上?
唯有講係愛嘅就唔好介意咁啦。

我都想~
而且睇場戲 再比幾舊水就上得
平夾賤~ 正!

嘩 屌你老母 咁撚樣衰都食到咁多女D女對眼生係屎忽度？

lm

呢句嘢喺連登仔把口講出嚟好無說服力

啲女鍾意幽默風趣 俾人呃完就話人狗公

狗公真係無樣睇
咁嘅樣都食咁多女 公平咩

真係好樣衰wor 點解會有女落搭

Facebook?

條仔都幾7 都食到咁多女

世界變架啦...咁醜都食到咁多女

開左咁多罐 7咪7
好過連登仔母胎單身直到訓落棺材
而且香港人咁善忘 幾年之後乜都唔記得啦

係生錯左係西窿度，所以先會擘大雙腿望清楚隻狗公有幾撚樣衰

Wtf 好撚樣衰點解啲妹豬會俾佢食架

公平咩

咁都叫狗公
咁陳冠希夠係狗公啦

幸福菊花

佢衰11+派帽呀，me你老母too咩，咁弱智唔怪得英文lv1搞到要retake啦死窮撚

認同 講到人地強姦佢咁

條仔好撚樣衰

啲女咁撚蠢都出嚟講
佢攞把槍指住你幫佢含撚？
你情我願咩呃呃聲

我靚仔過佢

完全Debunk咗連登仔話女人淨係受大隻靚仔溝嗰套講法，事實上樣衰都可以食好多女，係連登班日日怨呢樣怨嗰樣嘅垃圾特別鍾意搵藉口

所以結婚求處女係智商篩選， 篩走班弱智港女

唔開埋女樣？等連登仔魔法師唔好食二手西

排骨
樣柒

好快又多十幾廿個抱怨條女唔係處嘅巴打

以前信條仔講愛佢就要俾佢扑，第時就同老公講，愛佢就唔可以介意佢冇處

見到排骨想嘔
學人sm
佢肯比gay sm
gay都嫌佢太排骨太柒唔會想掂佢

女人真係易話為，呢啲垃圾都食得落口

班賤閪弱智港女就係咁矛盾

正常人一聽就知有問題， 佢地講出黎唔面紅真係勁

珍
唔抵可憐

不過唔好話呃啦 一個願打一個願捱

好多野你夠無恥 夠厚面皮都得

平時班女就屌連登仔結婚求處女係落後封建思想， 但當自己隻豬俾人食咗就有咁大搞咁大， 咁撚矛盾

平時屌連登仔結婚求處女係落後封建思想班弱智賤閪點解唔上水幫佢仔講野話個處wfc?

膊柒窄過女人
手臂係一條骨勁無力幼過女人
胸又柒 腹又柒
d女女貪佢d乜
想嘔，見到呢啲身形，佢身形嬌弱到
d妹妹唔會覺得俾呢啲排骨屌好似變左同性戀，好似俾姐妹屌緊咩

而且仲會有人覺得，係啲男人矛盾，拍拖要扑野，結婚要處女，明明就係自己唔識分呢兩種人，處就俾個player，張單就俾個真心嘅埋

簡單黎講， 夠厚面皮講大話就食到女， 因為女人普遍智商低信大話唔理真假，就算個大話點假都好，

但毒撚通常有果句講果句， 做唔到就唔會講， 或講大話技巧差

隔離俾人狙擊名牌條友咪又係靠講大話食女

我次次都屌奪處行為
巴打認錯人

exact7ly
班賤閪弱智港女俾人呃就永遠只識屌連登仔

明明連登仔唔係呃佢果個

又情緒勒索

我唔係話你

我屌緊果班仍然潛緊水

好瘦
點解佢都有
公平咩

個樣咁撚柒

好撚樣衰

btw見到po 名諗起泰利

又學到嘢

因為結婚求處女根本好合理

你情我願喎清 唔想咪報警話強姦囉

俾你屌個班分分鐘就係班厹，一日到黑諗緊點樣食多幾條女破多幾個處

咁既樣都可以

最重要香港結婚係男方俾最撚大份， 外國唔係
班賤閪弱智港女搞野就話開放唔好落後， 結婚就話傳統點點點

搬龍門搬到

btw, 之前幾個老公偷食post我都出聲話點解唔放偷食老公相， 利申咗先廢事俾女權閪屈仇女

俾人破左處咪屌連登仔處女情意結，唔可以介意佢冇處

依樣我都同意， 咁樣先令佢地易食豬
佢地同班賤閪弱智港女利益一致
一邊想易d搵人埋單， 一邊想易食豬唔要有手尾

狗公

2條柒頭都on99 怪得邊個

簡單黎講， 處結婚可以要求男友俾大份， 否則要男女方一樣

因為無機制懲罰班有份造成咁情況既弱智
班女仍然可以極易搵人埋單

第一個point唔錯，學到野了

睇唔過眼啲女咁隨便俾人食就係仇女
女權就係既可以犯錯，又唔可以俾人話佢錯

有啲男中意騎牛搵馬
同你做朋友
但又會同你做男朋友先會做啲野（性）

你唔可以對厹點，但揀女要慎重，如果市面個個男仔都係睇處黎揀，厹仲點會咁易搵食

賤姐 邊有呃
啲女自願㗎喎

非常同意， 不過好多人唔夠企硬

大哥哥

報得國安

其實都化啦，不斷見到喜歡嘅人比人渣食，你問我實唔會有感情覺
好似睇記錄片獅子食鈴羊咁。「噢，食咗喇」

不過就算真係女人蠢同低死都好，都要緊記源頭係咸濕惹嘅禍

咁撚樣衰都呃到

好同意上面有ching講，揀處係智力篩選
所以廿幾嘅處女唔一定係暗瘡肥婆，更加有戴眼識人嘅聰明女

推到條垃圾自殺死

你可以冇感覺，但一定唔可以叫人唔好介意非處

條友柒係柒咗啲
但啲女仔你情我願喎
人地又唔係落藥又唔係強上
佢係衰在賤格趙完鬆同衰11 姐

垃圾mk

不過d女鐘意

對眼7到

正人君子 我做唔到

咁都呃到蝦條

直頭要學外國要女方俾禮金啦
娶件負資產番屋企

可能真係豬黎 一陣間開咗樣大家即刻冇曬興趣推po

又會多十幾個喺連登屌連登仔愛條女就唔好介意佢冇處嘅女權閪

有無諗過唔係好多男仔鍾意年上女

D女乜咁鐘意食垃圾

妹豬

係呢個post就一個都冇

下？好多弟弟話鍾意姐姐啵

溝左又唔比摸胸
咁溝黎做乜?

俾啲咁醜樣嘅人屌
啲女都唔方係啲咩良家婦女

絲打都出好多Post下
想知你最尾有無接受個Player？

各花入各眼，跟00後潮流咁著就得，其他乜撚都唔使理

呢啲唔係無帶眼識人
佢係直頭盲撚咗

唔夠16歲嘅 自己柒咗又唔報狗 係咩玩法 縱容佢？

姐姐係用黎食

咁咪溝過件乜都肯嘅，唔好怨人對身體謹慎

無，fade out左，見到面都無講野啦

好無意思

勁撚柒條仔

今次個弟弟經驗好豐富喎

老強咪報警 的佢入去坐返十碌八碌
你情我願 合法性行為 有乜好賴
玩得交配app 唔交配唔同傾心事呀？
唔好扮玉女啦

十o靚歲女 朋輩之間都大把仔溝
都仲要玩交配app證明果班「受害者」係咩料

呢個世界冇得怪出面多仆街呃你
永遠只能怪自己又淫賤又要攞貞節牌坊

咩妹豬
樓豬你仲狗公

我係絲都好撚認同 咁撚7都俾佢屌

女仔固然係戇撚柒鳩，但係拍拖係咁死纏爛打求扑嘢情緒勒索再屌完就走真係天打雷劈pls 。
有人話係你情我願，你情我願嘅前提下係冇呃呃氹氹。
仲要係咁喺度鬧個女仔蠢個男仔食到佢係佢叻嗰啲，真係太典型連登仔。

堅定流
係咪借刀黎架
咁撚樣都周圍食撚到處
呢個世界發生乜撚野事

睇完佢啲相，真係覺得好勵志😃

所以不了

推到佢仆街

一張囡既圖都冇

不如貼上將軍澳 group 既fb啦
呢度連登有幾多人睇？

啲女真係唔抵可憐

似係on9仔

巴打 睇開d 我A2絲又代表到乜
有更多遺憾
更多後悔
所以寧缺勿濫係岩架
佛系人生仲加開心
而且男仔既青春時間長d
有咩好擔心
絲就話姐

又唔係強姦 就咁睇全部都自願嘅
點解啲女講到自己好似受害者咁
但明知會衰11都照去個單 拉得啦

呃乜野啫，又唔係強姦，你情我願，被人屌果d, 閪痕啫。絕對認為男人係無問題。係d女天生淫賤不能移，抵撚死。

條仔咁柒都有咁多女食
Btw愈望條仔 愈想打柒佢 個樣好嬲打 個粒死人墨

有冇條女個樣 唔想埋單

死臭雞，個個都有得屌，係我無得屌

呃啲蠢女仔真係易過食生菜

有啲女係班上無人理 俾人排
就好易中伏

無扑野片 who fking care

好心喇
比條柒頭屌不如比連登仔屌
起碼連登仔會找數

咁嘅樣都可以呃到蝦條 小朋友爭氣啲

多圖全部都係條柒頭啲相有撚用咩

又有一大班二手 mk 妹等人埋單

咁撚樣衰都呃到蝦條.

離題：第一次聽Tan tan

咁柒都媾到女，條女都唔會好得去邊

同意

打個飛機都可以比六道仙人呃嘅連登毒撚笑人智商低

探探 我來了

錢搵得返， 豬搵唔返
邊個蠢d

d女自己蠢過豬，冇計

但妹妹仔心智未成熟又好難怪，係父母同老師嘅問題

識好多食女勁嘅人都係一招，死纏難打唑唑迫人，然後d女就會比人食

咁柒都食到係佢叻仔，呢鑊野冇得拗

小妹妹見識少
平時見開連登仔開口埋口叫佢地做臭雞
一係死毒撚野都唔識講多句
遇到隻狗公口花花，又成日讚佢，氹佢，咁未覺得遇到真愛囉

d囡肯定好豬

推推推

點解唔比隻處我呢？我單身A0 Year 3 大學，想找一個純情的女人 跟我結婚。原來很難！

啲女都比啲狗公溝世！

像做了一晚泥工

依個世代真係禮崩樂壞

真係可惜
好仔拋頭腦灑熱血為光復香港失去自由
呢類狗公就日日屌閪

你話香港係咪抵輸

wooooo wuuuu
我6 鳩又痕又腫
性愛招式 百般變幻

我三大畢左業一樣A0

咁醜樣都得

第一日/第3日出街就"唔識拒絕"上人屋企
又喂呀喺街 又爆房 都係佢男嘅錯晒

咁嘅樣都呃到咁多人 盲咗？

其實以前都易，係毒撚咩年代都難

唔揀毒撚嘅下埸

諗起泰利公爵

講得好岩

姣婆遇上脂粉客
btw 交友app真係咁易食女咩

完全冇條女張相都可以討論咁耐

囡囡相呢

《我唔識拒絕》

事實證明 狗公係易食女

但真心依家D中學雞男仔10個有8個係咁既身型

所以佢唔係少數... 當依個年齡層既男仔全部咁上下身型，咁佢就唔算特別柒

其實D女都係犯9賤咖啦
幫唔落 當食花生算

咁樣衰都屌到女

壞男人才是真理乖仔等埋單

話條女蠢係勸啲女仔更加錫身，另外冇人乜話條仔叻喎

但哩d 呃呃氹氹會唔會太明顯，傻嘅都睇得出啦下話
第一日約出黎就話上屋企，傻嘅都唔會上啦
拍左拖無耐係戲院係咁摸胸，係人都知之後發展係咩啦
同埋睇返佢d 對話，都係話咩我想扑你一個，你肯唔肯比我搞之類。
姐係從種種地方都睇得出條仔係為性嘅人，但都仲要落搭。咁唔係蠢係咩？
唔係話條仔叻，而係d 囡過份地蠢

諗點解柒頭都咁易食到女既同時會唔會考慮吓諗下點解連登仔日日呻冇女

fuckboy又贏

好想幫條女埋單

諗起連登仔第時要幫呢條狗公埋單

拍拖還拍拖，上床還上床
A2處都大把市場，非處就難啲

咁易屌到

依d真係醒目仔

賤人

人才黎咁柒都食到咁妹妹仔，
年薪百萬既連登仔連手都未拖過

我都唔知啊 我想嘔

拉低曬要求 此風不可長
有返咁上下先食處先得
呢d排骨會搞到d女變les

任何騙案都係你情我願架啦
寶藥黨 點數黨 交錢個刻都唔會有人用槍指住佢地頭
用不實手段令你願意叫騙案 ; 如果你唔情願就係叫強姦 / 搶劫

根本呢d 就係鍾意fuck boy,
抵既

想當年中學我都係咁。。。。

追左咁耐PO, 我發現呢個係勵志PO

"唔識拒絕人,就跟人返屋企"
真心弱撚智，唔係扮

想嘔

印出嚟貼喺茵怡附近啲隧道

唔知巴打你咩年份

我自己90頭 果代中學生男仔依類身型係少數
果時同級都有班友係體格特別標青

唔知係依家依代人時代轉變好少運動定點變成咁
好明顯地00後好多都一碌竹咁

原來LV唔Work，要韓仔Look OMG！

而家3 張野，我係瘦撚黎

公道D
D女都唔撚抵幫架啦
要起就起埋條ON9女
仲妹豬妹豬,好撚嘔心

算唔算輕度弱智笑人中度弱智

講真你信泰利哥真係有女 講真睇佢啲ig同wtsapp啲對話咁撚老尷 話有過兩條女九成都係自己作出嚟 同埋啲ig dm record 都有好大可能係自己開分身自己同自己講嘢 所以話食女唔係真係咁簡單 冇乜嘢我呢個毒撚都係出返去先

算，所以果班俾六道仙人呃既人成日俾正常人拎出黎笑同鞭屍

報狗啦

隧道，寶x公園，新都城廁所
🤣

閱

衰11係外國視為鏈統，你戀童都接受到睇黎你都既變態

希望啲女仔識得保護自己啦

得24都拎出黎講

你為咗屌閪講大話，良心過意得去的話，咪得囉

事實有部份人肯咁樣做
而佢地咁樣做之後可以呃唔少閪
反正呃一次呃，呃十次都係呃

何況除咗道德問題外， 基本上係無法律問題， 今次只係衰係未夠16歲

受害既係班弱智港女，不過如果班弱智港女搵到人埋單， 個受害就會轉嫁去埋單果班人

有料爆?

Errrrrrrrrrrrrr, 小弟睇到er曬ror，咩世界，咁嘅仔都食咁多女，唔手然係阿。

到底有幾撚傻閪先會上呢啲當

憑咩

衰十一咪叫D女自己報警囉
當呢到係狗屋呀

呢仔仆街係我嘅偶像
只要你臉皮夠厚 世上無難事

d 女仔咁撚白痴
是但就比人破

諗住講憑靚仔

冇女事主s 圖？
咁樣對男事主唔公平

咁係佢自己本事+班臭雞自己戇鳩
唔抵可憐
利申 最鍾意睇人仆街

錫紙燙算唔算係對本世紀mk仔最偉大發明？完全遮哂個樣

報咗警未呀

食過非處

玩探探啲大陸交友app

好心開PO就講清楚，係想公審佢衰11啦
食得多蝦條無罪架

都幾好笑 連登仔成日話 d 女人閪要靚仔有錢先溝到女

Meanwhile

無錯, 建議事主林震杰, 開返啲女既樣出黎

生到咁嘅樣都自己送上去比人食 點解唔怪埋自己蠢

依啲post 得個男嘅有咩好睇 男嘅係賤㗎啦 女嘅都唔係冇責任 you deserve it

期待男主角放返啲閃卡出嚟反擊

估唔到咁多女係無腦姐
條仔用既手法已經好低莊

CLS咁嘅樣都有屌得
到底依家啲00後妹豬有幾想比人屌

條柒頭係仆街 但啲妹豬自願比人屌唔拒絕怪得邊個

要帶腦識人

啲女on9, 抵佢食得咁風騷
講完

其實都唔係低莊嫁啦
已經擺明問你肯唔肯扑，係同句how much差唔多，咁都落搭

絲打我知你好心，但試下唔好俾假希望人
6年中學4年大學，身邊千幾個同齡人可以俾你揀
你都識唔到一個同你一齊，講緊唔係扑野，係拍拖
呢啲情況真係多數係因為性格出左事
你睇連登啲post，仇女仇富，仇窮又對人樣貌身材指指點點...好大機會果班就係現實生活冇女嘅人然後喺度呻啲女唔識貨，話人fuckboy自己好男人
fuckboy的確係仆街，但你唔係fuckboy只係因為你fuck唔到，而唔係你唔fuck

衰十一

講咁耐
報警啦

請追新po 班妹豬蠢 俾啲仆街呃下 以為係真愛先俾人屌 （多圖+證據 ）後續衰十一厹 將軍澳淫震杰 呃妹豬蝦條破處女 「利用妹豬真感情 要求性行為 途中一腳踏多船」

咁撚7都有女排住隊

真成日見到有部份巴打見到人地溝到女就話人地一定好靚仔一定好高，其實好多時候都係性格出左事，唔敢同女性溝通第一步都唔敢踏出點溝女

抵撚死啦死臭雞

睇個頭以為係肥仔

條友生得又柒，人又戇鳩，啲囡真係呢type 先鐘意？

應該食啲豬閪姐

2021年喇
邊個國家仲會覺得戀童有問題呀

一堆傻瓜

條仔副計差到
點俾佢屌得落

More?

爆多啲聽吓

點解我無份

玩大陸apps = 藍絲

條友如果是黃

呃藍絲閪黎屌絕對正確

咁都有女屌

佢衰十一喎

識過， 真係勁易， 勁主動

我就冇辦法
職場 讀既科完全冇異性朋友 有既都有仔
依家重要日日ot咁濟 冇晒時間

有啲後悔中學個陣冇去同女仔傾計 成日掛住學業 依家諗返都唔知有咩用
個陣錯過咗好多機會 有女仔主動撩我

不過算啦 睇化咗OK既 有就有無就無 過得開心咪得 今日唔知聽日事

乜呢種鳩毛頭真係咁好睇咩.....

無人對條仔有興趣

咁既樣都食到蝦條

推到佢入去坐

巴打呢句係真嘅
性交轉運都有三十萬人信

所以點解我咁怕港女 個個都初中俾狗公插過

你同港女發展即係食狗公口水尾幫人埋單

港女就係蠢

所以記得要溝就溝返日韓台妹

推到賤人坐監

係
佢地俾人呃蝦仔

然後十年二手閪搵連登好心呃巴打埋單

所以我建議大家一係就當佢地玩具
唔好過人世

一係就早過啲Fuck boy 食處女 食完當然要負責

比佢屌不如比我哋屌

好多理科仔有依個情況
個陣有咁多機會識女仔 自己就on99讀書
如果有機會生仔 一定教佢讀書時去享受拍拖

啱

最幣你唔會知佢地係玩具

好撚仆街

我又覺得唔好咁快屌女權住
大家都後生過，點都柒過一兩獲，
但比人呃鳩，而呃鳩你果個仲要係慣犯，
咁果下先興嘛

如果被呃果個係你個女，你拎左老牛對佢啦
所以我覺得佢地都係用緊自己嘅方法攞番個公道，
就算唔支持人地，都唔洗笑人地係雞係公廁呀

可惜好男仔都遲起跑

啱呀 做好人冇撚用

好似高天鷲咁中年先開始起跑

渣男page好似有見過佢
但渣男page而家無左

而家啲女越嚟越周芷琪，定呢條仔有咩過人之處

點解無人起到佢家人/朋友底嘅😯 起碼知下佢群d 咩人先搞到咁，有前因後果

如果個女咁撚細個用探探搵賓周嘅話，好明顯係父母教育問題

呢個係港女問題
而且佢地蠢又貪錢
最終咪又係變電子雞/PTGF

所以建議全民杯葛港女
轉攻日韓台妹 connect 外國囡囡
建立新民族 讓港女消失殆盡

所以你唔想做受害者
永遠都唔好幫港女埋單

仲有日本妹台妹等緊你

呢個真呀，好多時係缺愛先會搵其他野補償，
中學人人都對愛情有份憧憬，差在比呢份憧憬你嘅人係好係壞，利用呢份憧憬呃蝦條咪人渣

咁細個學人玩性愛交友app

約得出黎都係為屌架啦

條友咁白淨
有冇人幫佢放資料上Gay交友網？

又點 佢咪潛水一兩日又再食啲傻閪港女

然後啲人就喊住求連登仔埋單

買手袋買樓買車 再養埋佢俾狗公搞大咗果隻野仔

班女點會同你坦白被MK仔/player玩過

之後搵毒撚埋單
毒撚就會上黎話搵老婆唔一定要搵處
其實佢地老婆細細個就已經千人斬

條仔咁撚樣衰都仲要落撘 怪得邊個

駁唔到

結論：港女=便宜雞

高天鷲/幼登態度正確

呢個世界到底發生咩事

咁又太以偏概全，港男都唔係個個都係MK player，不過好明顯係條女蠢加家庭教育出問題先搞成咁，希望她日後找到個唔介意她過去的人啦

00後應該冇處女 隻隻00後都中學俾mk玩過晒

唔偏架啦

一隻狗公可以食咁多個將軍澳嘅處女
一人一日一件
兩三個人 已經可以破晒全區處
香港700萬人 一區點止一隻狗公

18區 區區有兩三隻
已代表所有港女中學打後
正常樣都係公廁臭雞 除非極品無人要

咁要有幾多連登仔先夠埋單？
又要買名牌又要有車有樓 幫佢地養埋野仔
又要洗連登仔幾多錢

所以建議大家棄港女 攻日韓台
手足海外建立新香港民族

日本妹起碼有一半都做過雞喎

即係仲有一半好乾淨
近年統計日本妹Year 1 仲有接近一半處

你望下香港中學已經全部破晒處
出生率低破處率極高 全民皆雞
唔做雞果啲開晒Patreon 真係不了

平時睇fc2 應該好多日本妹都有拍過

連登仔：全世界女人都係雞

真

日本出晒名做雞大國
我從來冇講過全部女人都係雞

咁算了 我做真漢子算了

呢兩條友改做下應該有救

m記驚現on9仔(12)

大隻靚仔唔洗講大話， 甚至講明唔會鐘意對方， 有班女都會自動送上門

但唔靚仔就靠把口呃呃氹氹， 班質素唔高無乜太多好選擇既女咪信到十足， 最後上埋床

唔靚仔又唔肯/唔識呃呃氹氹， 就無咩女埋身/追唔到女

但一到埋單果時就依班唔靚仔又唔肯/唔識呃呃氹氹果班付出最多錢，而又無豬食

大隻靚仔同靠把口呃呃氹氹果班埋單時兼且可以付出少d

有啲靚仔我見過好少出聲
不過要揾自然會有 要睇機遇

咁都有咁多女上

我以為交友apps 全部都係 保險女 倫敦金女 同 雞

真，九成九都係啲支那種嚟

好似另外有人講過真係有過兩個, 一個教會識, 一個學生妹以為佢真係有錢上咗當, 而且個學生妹應該係啪完之後先知中伏

好撚樣衰

點解有女

佢以前個EX叫粉紅傻豹 新嗰個Po唔係坦克車啊 係巴庫啊 有冇搞錯 聽講佢以前個EX(粉紅傻豹）咬瘀咗佢龜頭
個巴庫就唔知有冇食過啦
佢個EX係咁樣嘅 戴眼鏡 嗰時上堂 堂堂都要坐大髀㗎

佢有幾多條女

除咗呢兩個 都應該冇搞其他 其餘嗰啲都應該係出面嗰啲大陸app識

喺中學應該唔多 佢係鹹濕毒撚

無撚有錯

受害嘅女仔有幾十個？

可能畢業之後唔知讀啲乜嘢其他 群埋班friend都係咁掛

妹乜撚嘢豬姐 傻閪就傻閪啦